湯怡訓係度, 你會點做?

渣都無得剩

變湯渣

谷德昭勁

立即離開

俾佢對腳磨一磨都想射

中出十八連發

由腳板底奶上去

扶返佢起身

問咗洪卓立未

搵個男優砌佢 我係側邊打飛機

廢人 一拳打撚死佢喇
睇住我扑嘢呀

吉村卓 ok?

叫佢坐好啲，我想坐梳化呀！

玩jer仔

湯怡真係好正